\begin{titlepage}
\begin{center}

\textbf{Санкт-Петербургский государственный политехнический университет}

\vspace{5mm}
Институт компьютерных наук и технологий

\vspace{5mm}
Кафедра компьютерных систем и программных технологий

\vspace*{\fill}

\huge{ОТЧЕТ}

\Large{по лабораторной работе №2}
\vspace{2mm}

\large{по дисциплине: <<Теория распознавания образов>>}

\vspace*{2mm}
\large{Тема работы: <<Выбор и понижение размерности признаков>>}

\vspace*{\fill}
\end{center}

%\begin{flushright}
\begin{large}
\hspace{0.4\linewidth} \textbf{Работу выполнил студент}

\vspace{5mm}
\hspace{0.4\linewidth} 53501/3 \hspace{5mm} \textit{Алексюк А.О.}


\vspace{3mm}
\hspace{0.4\linewidth} \textbf{Преподаватель}

\vspace{5mm}
\hspace{0.4\linewidth} \underline{\hspace{2cm} } \hspace{3mm} \textit{Никитин 
К.В.}
\end{large}
%\end{flushright}

\vspace*{3cm}

\begin{center}
\normalsize Санкт-Петербург\\2016
\end{center}
\end{titlepage}